[分享]有冇巴打試過有女送上門？

非G/prgf。有冇巴打試過有女送上門，例如囡囡會無端端嘴你。求分享。

無

哇呢個PO正呀 又有得比我ff係當事人

非G/ptgf。有冇巴打試過有女送上門，例如囡囡會無端端嘴你。求分享。

Push

連登第X届吹水大會現正開始！

偶像劇？？

之前跟frd落club試過一兩次
利申 真係毒撚,個次係第一次俾個frd帶我去club

同條女做咗啲乜？去老蘭？

Lm

試過有同事送上門 食埋
但係免費既野一定係最貴
雖然話有食唔食就罪大惡極
不過咁多位巴打小心啲
好後悔 人生污點

你喺啲女都嫌棄嘅毒撚論壇度叫啲毒撚唔好食免費餐

係lkf，個陣去到敢un女，之後見到有個女仔俾肥仔撩，佢望住我苦笑我又對返佢笑，之後佢走左埋黎問我拎contact，之後就梗係屌左啦唔通真係去上房談心咩

試過兩次,女同事不過樣衰不了

幻愛大會

我次次都係做主動
但係d仔個個都唔受
有d已讀不回，有d勁冷淡

利申 真絲
無鳩

第n屆吹水大會暨基佬大會。

會唔會係絲打太過主動嚇親啲仔仔？係唔係first date就送上門？

請問你比人強姦個陣有咩感受
你可唔可以形容下你當時點比人強姦

應該一係你樣衰/一係你就肥西。唔好怪我禁講
就算普普通通都會照上

More

入直路啦
問一句先答一句
不如唔好講

包你老母 手袋就手袋啦

LM待J

試過 呆撚左

每次啲女送上門，都驚係騙案，邊有咁大隻蛤乸隨街跳，成日咁同自己講，都係溝女先啱我，所以往往啲女出動都唔會點成功

讀U
fm黎，自己上埋我張床

中學成日食波餅

然後我嗰陣 on9 無 show 到條女

届你老母

幾年前排iphone 4 係ifc 橋排隊排左一晚
分左一group group 人咁排所以對左成半日
佢問我拎左電話之後傾左幾日就示愛
直程話就算一齊唔到都無所謂
好想比我屌一次

條女唔係樣衰又唔係靚
正常人樣

主動WhatsApp人地算唔算送上門？ 我都未試過主動約人地去街

可能佢地都好似你咁諗

唔樣衰
係肥左dd
164cm ～130磅

有 嗌咗foodpanda 有靚靚姐姐送上門

隔離屋個阿姨

毒撚果下會無啦啦起戒心 chok撚住個高冷樣唔撚俾反應人 等個女仔知難而退

然後事後好後悔做乜嘢唔食落肚 就算條女係冇做男女朋友既意思起碼都抽到水

痴痴地線條女真心

愛或情借來填一晚
終須都歸還 無謂多貪

讀u夜晚係圖書館做功課俾個同系嘅女仔撩
跟住就搵咗間空嘅教室中出咗條女
無啦啦多咗個sp

試過
叫food panda 個女仔送外賣上黎

試過,主動咀我
之後一齊左
隔左一排就知道我其實係水泡
用黎幫佢忘記上一段
唔夠一年就分手了

Support

呢個高度同體重女仔黎講算係少肉地嘅

同你一樣尤其係最後嗰七個字

認真想知，真係會想要俾人非禮咩

咁有口德，關鍵一定係樣貌身材

番戲院
之前同個女同事單獨收夜
我地搞掂晒就去休息室，咁入面仲有間更衣室
然後佢就咁係我面前除左件面衫制服
嚇到我即刻dup低頭拎衫入更衣室換衫

欣欣

包你老母

年度吹水大會？

吓
點會

明
試過
又話自己未夠16想喺學校周圍唱
好在趁佢瞓咗果陣偷望過佢銀包（本身純粹想知條女叫咩名) 就知啱啱夠
想撚鳩我
如果唔係實嚇到仆街

咁點算肥呀⋯⋯

睇body fat %

我玩交友app嘅
約出黎 4個有3個男仔叫我減下肥

咁都唔叫肥咩？
我試過俾父母、親戚（3個）、仲有交友app d男仔叫我減肥

其實唔係太肥姐

有冇流血

一次就斷賓周 代價好大

永遠都有呢啲ON9仔

送foodpanda上門吖

你好污糟呀

佢都係考驗下你，你pass左了

PS咗先，當年好毒，頭髮幾個月都唔剪個啲死毒撚黎，20歲A1

係歐洲交流個期，係機場教2個香港女仔買飛去酒店。
佢地岩岩DSE完Grad trip。
我屋企同佢地酒店好近，坐巴士個陣其中一條女無啦啦坐我格黎同我傾計。
係咁話我好好人又剩，問東問西咁。
之後交換咗whatsapp，我都一直有whatsapp教佢去邊玩有咩好食咁樣
佢走前兩日話想我帶佢飲野。飲完踩單車帶咗佢上黎我到 最後搞埋
佢中學田徑隊個閪窄撚到
加埋第一次ONS個種緊張，我5分鐘就射撚咗。
係第二Q先正常返。個晚扑咗4獲
佢仲話佢之前好唔鍾意含撚，但我條野好好含撚無味（可能割咗包皮）

送佢返airbnb，佢喊住話想同我longD，但我真係唔想拍拖，拒絕咗佢，錫錫下去咗後樓梯扑多咗一獲。

其實仲有後續，不過太長了
講咁詳細怕自爆
sorry for 1999

仆街無加密，以為係成人台

巴打幸福賓周

好心你幾廿歲人唔好咁多性幻想啦

往事只能回味
我中學都未食過學生妹
無啦啦係外國食到件
有啲野真係整定

試過幾個
大學groupmate
私補學生
同事
旅行識
去旅行識嗰個同大學groupmate我沉咗船

所以呢一次係你破青？

唔係，Y1個陣同條臭雞破咗
3個月就散鳩咗
大學真係好撚多bitch

屌⋯⋯

大學好多bitch？ 例如呢？

留意咗樓主你啲留言
發覺你真心膠
成日都get唔到人地up乜野

派帽
出街老凰要我比
好撚物質主義

下次唔好搵d feel到bitchy氣質嘅女仔

大家咁話啦！

恭喜 施主您可以出家了

樓主應該搞清楚

你想食嘅女送上門
vs
你唔想食嘅女送上門

係兩回事

巴打欣賞你

有 但豬扒黎

落吧比試過2條女爭，
一個做幼教，一個做保險
成晚比佢地灌酒
係咁撞埋嚟有身體接觸請食波餅
玩骰拖住隻手唔放
心諗女人飢渴得黎唔會差得過男人
信不信由你

寂寞也揮發着餘香～
原來情動正是這樣～

幾個月前嘅事
朋友個妹嘅同學，大學生嚟，主動問我攞contact
食過兩次飯就上咗我屋企俾我食埋
後生、身材100分，不過病態地痴身，食咗幾次就算

feel到巴打好靚仔
最後一句真理

有試過兩次
兩次都係女仔fd話屋企有事之類
執好曬d行李之後嚟我到住一陣
訓埋同一張床 頭幾晚都無搞
之後開始傾計 傾傾下嚟料
之後差唔多日日屌
其中一條女 好正 主動含 中出埋
不過往事只能回味 宜家乜都無

永遠有的on9仔 蘋果廣告就識開post講 post連登廣告就負平

皮

成個甜故 最好有埋圖

Google咪得

屌你老母

巴打你一定係個好男人

諗起就谷鳩氣
十令歲個時出黎做pt 識到個女同事
個時仲係sms年代 無啦啦係咁sms我
又約出去睇戲 又開到聲話鍾意我
但我對佢真係無咩感覺
隔左一兩年之後係啲共同朋友口中聽到佢同條仔扑野
扑完第一Q唔夠喉要條仔即刻帶套第二Q
我後悔到而家

睇黎巴打好靚仔

巴打柳下惠

有無驗病

想知發生咩事😂

岩啊 兒登真係好L多認真L
玩下唔L比啊

最後有冇屌到

吳咩隆真係幾靚仔好man

估唔到仲有呢啲人

見過五十肩巴打
唔屌唔屌 最後推車

平均一個禮拜一至兩次

ubereats

包你老母 邊撚度鄉下

咩文化
係咪因為你住hall？

點貴先

你地玩哂啦屌你地老母

某年某月同一班friend去mk一間cafe玩棋傾計

大概兩點左右，女友打黎屌我仲未返屋企，我就玩多陣然後閃人

我先入𨋢，跟住落兩層有個女女入𨋢

架𨋢閂門後⋯

女：E? 你入完酒黎呀？

我：下⋯？冇呀⋯ （我屌你咩問題黎架，成個大廈都係cafe黎）

女：冇呀見你塊面紅紅地幾得意以為你飲完酒

我：哦⋯ 冇飲呀（男人老狗得你個意老母）

然後dead air咗到地下

個天唔知做乜撚野忽然落大雨黎

女：我頂，上去問朋友攞返把遮先

我：你去邊呀，我遮埋你啦（頭先好似好柒咁，而家做下好人啦屌）

女：好呀，先達嗰邊個小巴站之嘛

咁一齊行嘅時候，條女一野就Q埋黎，好撚大個波餅（唔洗咁多ff，條女廿中小肥）

女：你做邊行？

我：xxxx（唔自爆），你呢？

女：我做保險架，響宏利之嘛（我屌你，保險狗，以為一個波餅可以簽到張單返黎？）

遮到條女去巴士站，又咁啱排長龍

女：嘩咁多人，我去搵架泥mount的算

我：夜麻麻一個女仔泥mount的好危險喎，我陪你搭的返屋企啦（屌你呀，保險狗黎架，唔好呀你唔撚係英雄呀）

女：唔洗啦

我：都係一程啫，陣間又落雨你又冇遮呀

然後截咗架的士，一齊上咗車

女：屯門三聖吖（我屌，我住東區架屌你老母）

我：咁夜你屋企人唔擔心你？

女：我一個人住之嘛（喂⋯ 喂⋯ ）

吹下水，恰一恰就到屯門了

後面唔多講，總之成晚都冇人sell我保險，同埋我天光前成功逃脫趕返屋企用屋企電話打比女友報到⋯

個廣告真係有女送上門

試過係電梯 個fd條女係電梯口無端端轉身想嘴我好彩閃得快

有次同條女加埋佢d fd上去打牌
咁總其3女加我1個男
佢其中一個fd其實有少少唔鋸我條女
因為佢兩個讀中學已經識
但無論咩事都係我條女比佢好
覺得我條女騎住佢
例如外表唔夠我條女好
一齊溫書 但成績上有差別
做錯事淨係得佢比老師鬧
有offer又係我條女有先

咁講返正題
嗰次我同佢d fd都係第一次面對面見面
雖然聽我條女講佢係姣姣地
但估唔到姣撚到淨係著件背心加底褲
件背心仲要薄到透嗰d
其實我已經好尷尬
要控制自己個視線
雖然係佢自己屋企姐但著到咁搏咩呀？
跟住打牌啦
因為驚我同條女放牌
所以我同條女坐對面
條女就坐我隔離
用隻死淫腳係咁撩我
又

呢個真係

幼教就唔知
保險似要單多d
免費嘅野最貴

Respect

跟住點呢

試過兩次
1次岩岩grad做p.t倉
咁同我拍既team有條女好那淫（廿中尾大波小肥）佢就full time
成日話我似某個二打六明星
係咁借啲易抽水同埋講自己男朋友性生活唔夠
仲要係咁調位part我，成日餵波餅同埋叫我上佢屋企玩貓

另一個又係番工
Sales工，有一排淡季冇野做
全部都係後生仔女，果陣2女1男（我）留底係到，佢地睇睇下 果排有個叫樽樽既女學生流出，佢地睇睇下我話屌我識佢鍋，跟住傾傾下，有條淫西（又係大波小肥，個樣一般般，廿頭），唔記得講咩，講講下佢話你都幾大碌架鍋，幾淫咁望住，我心諗吓，仲成日講男朋友唔得又點又盛

發現每次都係啲樣一般般，大波小肥既女埋身，冇啲中上樣大波既埋身

有手尾 小心啲好

又成日扮伸懶腰實質挺胸
露個格肋底出嚟
同埋佢身上面好勁香水味...
明明喺自己屋企噴乜撚野香水
但唔好以為我好爽
其實好撚緊張
要扮到若無其事好專心打牌咁
到咗就嚟散場
我條女去咗廁所
佢就乘機攝咗d野入我個褲袋
咁我入廁所拎嚟睇竟然係電話number

走咗之後我即刻同條女申報返
咁個number都係佢電話嚟
我就梗係唔敢亂嚟啦

「免費既野一定係最貴」

樓主Pin唔該

pmed

爸打好有定力

屋企得一間房..
有次打完牌到12點幾老婆話太夜就留左佢朋友係屋企訓..

我就留係廳打機打到三點幾，原本我就要訓廳..之後唔記房多左個人個人又呆呆下咁就入左房訓

之後咩事都無發生過

今日J咗神宮寺未

有，我個3歲嘅外甥女。次次探佢臨走都話錫錫舅父。

佢呢d擺明係報仇心態
食咗佢佢實周圍唱
無謂搞死自己

真

有無驗性病愛滋？

如果咁計lkf一晚有幾多人要去驗

有, 拍埋拖準備結婚

以為食左

直接死晒最好

其實有女送上門

有咁上下就話者
豬扒/醜女，你地都ok?

早兩年返返下中更有條女add我WeChat 傾傾下撩我上佢酒店玩
好撚驚但精蟲上腦收工約左佢出黎 見正正常常真係上左房扑左

爽完代價實好大
巴打好波

個陣番份office工係簽合約制3個月果啲
番工時間幾特別就2-10
但係份工就成日要外勤多數兩個人一team
我就同個女同事一team
我個陣18歲個同事好似26

咁番工一直大家都好正常成日傾下計果啲
多數外勤長期都蛇王，有時無嘢做要番office坐，但係6點後每個部門基本上得番4 5個人係到，我同佢就獨立一個部門所以間房得我同佢

之後傾到好熟份工嘅合約都就嚟完我唔打算續約跟住佢就跟我唔做，話之後一定要保持聯絡呀（真係純粹好fd乜都冇發生）

完咗約之後其實少傾咗啲但有日佢突然sd幾張台灣嘅民宿同酒店話好靚幾想去（原諒我係毒撚，我答係喎都幾靚）

過咗個幾星期就突然問我有冇番工果啲，如果去台灣想唔想一齊去，因為佢唔想同佢啲女仔fd去（話好麻煩下刪三千字）
咁我都係廢青冇嘢做跟埋去

好似去七日六夜
咁我全程都係廢人冇plan過，去到就發覺全部都雙人床嚟，咁我個陣真係18歲仲細個覺得好尷尬
佢話怕咩呀又唔係做啲咩，咁之後就一齊瞓。

去個陣就冬天嚟，我第一站係去清境，真係好撚凍半夜唔覺意攬埋一齊瞓，之後朝早佢醒先過我，我仲係半夢半醒咁攬住佢

之後佢同我講喂呀你頂住我好耐啦捨得放手未
個刻我真心嚇屌彈起講對唔住，我個刻係諗會唔會俾人告非禮
因為我同佢年紀都有啲距離完全冇諗過呢樣嘢

之後幾晚都係咁冇咩特別事
去到有日住一間民宿好大，我諗大概有千幾呎，但個廁所我諗佔成3份1，個浴缸夠坐4個人都得

之後佢話自己浸有啲驚叫我陪佢，因為個到望出去得山同啲田咁，半夜望出去真係黑到乜咁

個陣我呆咗，佢話著泳衣浸呀，咁心諗又冇嘢嘅

但去到浸落去就好尷尬，雖然平時去沙灘啲人都睇到好多人著得仲露，但我真係講唔出個刻嘅詭異氣氛
一路浸一路玩電話，但個刻好想快啲完唔知望邊好，佢就捉住我隻手捱住我咁，都係咩都冇發生

去到最後個晚係日夜晚係個夜市到食嘢，之後有間鋪啲嘢飲好靚下，總之幾七彩啲名又改到好好聽咁

價錢都幾平但就好細杯，跟住佢就一次過order咗差唔多8杯，其實每杯around益力多咁大
屌你老母一飲落去差啲噴出嚟原來係酒嚟（利申：個陣我飲兩罐啤酒已經暈）
佢就唔太識飲酒嘅，問我得唔得
咁男人緊係唔可以話唔得，勁快手解決咗七杯，佢飲一杯

之後番到酒店我已經直接暈咗係床到
去到半夜個陣唔知點解精蟲上腦
好細力咁攬住佢錫同撩佢下面，真係勁細力唔敢整醒佢
之後好大膽咁拉開佢條底褲，佢半瞓半醒咁望住我問我做咩
個陣直接插咗入去，真係緊到癡線（佢單身咗幾年自稱中間冇搞過）
做到尾我冇諗咁多直接射咗入去

去到第日夜機走個日成日留係酒店做咗3次
酒店有送個套嘅但得一個，之後兩次都冇用套但就冇再中出佢
之後先驚問會唔會有事，佢就番到香港去買咗事後藥

去到今時今日你問我，緊係好撚後悔，維持咗一段時間年紀始終有啲距離最後冇咗呢個fd

跟住最後分開個日就約係酒店搞多晚就再冇聯絡

係食咗，趁條肥妹熟睡時閃返屋企

老老豆豆 其實你輕多10磅左右我諗應該就多好多人可以接受
如果你係成日做運動再另計

肥矮毒柒表示這些機會永遠不屬於我....

不過個陣年少氣盛淨係覺得真係好爽嘅，都算係乜都同佢玩齊，但依加諗落就會覺得爽得一陣冇咗個fd

呢個體重好尷
靚女就=肉地
普通/醜樣=豬西

屌姐姐

8年者

成日都有 玩下app 大能把

肥婆磁石

呢樣無計，鬼叫你係香港
可能你係外國就真係標準唔肥
但香港啲仔睇慣啲瘦既女仔，好難接受到啲顯肥既女仔，有少少粗同腫佢地已經覺得唔得

包括我

毒撚唔識唔好咁啦ching

醫療系列不足咪咁既原因

點識？

差d淚灑雪廠街

波台毒撚你都信

唉屌點解冇啲瘦底大波既埋身

係咪個女上司引佢

幾十歲人.......

打啲野？

點解會無得做

講多啲

完全感同身受
其實現今社會都冇話一定要男追女先得
唔明點解女仔做主動講下野撩下人 啲仔原本想追都會淡咗

利申 真絲 仲要夠瘦樣唔差
只怪香港地啲仔仲好保守下

話唔定下次

係 唔知佢宜家點

果陣有套係身?

免費的就是最貴的

都係女同事
好同意第一頁個巴打講免費先係最貴
通常呢d女 面皮都厚d 煩起上黎可以煩9死你
非常後悔

後面先重點
上到佢屋企之後點樣開始呀

斷咗咩
斷咗條J?

個畫面好sweet

iPhone 4 ifc

毒撚表示對呢啲免疫 平時無人埋身 無啦啦送上門實有鬼啦

搭緊地鐵
係旺角站去金鐘
返緊工企到好逼
有個後生OL企係我前面
個地鐵搖下搖下
佢個36D波就搖左我心口幾野
身上D香水又香
聞左兩野都扯扯地
我望左佢兩野
比佢發現左
佢都含羞搭搭
我試下再挨埋D
佢都無反抗
最後隻手掂住左佢條腰度都無反抗
之後就攬住左佢條腰
成程聞住D香水，對波又貼住左我個身
最後到站落車返工

一生難忘

變態佬

係咪佢唔夠膽嗌非禮

好羨慕

食左先計
呢d 點算呀

留言精彩
可惜樓主弱智

佢朋友是男的

好耐之前叫外賣
因為開party所以叫左好多野食
有個應該中學畢業冇耐既妹妹拎上黎
果時見佢咁辛苦就俾左十蚊貼士佢(當年冇最低工資,基層都係20蚊左右一個鐘)
佢勁開心個樣我記到依家

你又瘦個樣又唔差
一定係香港啲男仔衰 又保守又廢 佢地真係走寶呀

cls 知唔知醜

去到最尾兩日先黎料 咁浪費

有腦過大部分連登仔

根本送上門
係搵機會纏住你

尤其共同圈子既

轉過頭做埋你條女 做埋你老婆都唔係無機會

唔好咁睇唔起自己，有時話黎就黎

笑死 樓主好chur

有，屋企有一兩個陳年condom

其實有女送上門

乜女先 豬扒 ，醜女都開心？
如果條女纏住你 又開心？

咁易咩，人愈大愈現實
要唔bitchy既要換學生妹先有

同幾個frd係酒店飲酒，有2個落去買嘢食，之後得返我同另一條女，佢即刻熄晒燈攬住我嘴，咁我當然唔客氣揸下佢波
正想除佢衫嗰陣另外2個就返左嚟，仲問我哋係咪停電，我哋話唔小心禁錯掣熄咗

仆街死啦你 衰撚過強姦犯 蝦女人

照下鏡先啦 邊位啊你

我係邊位？

就算成日有咁又點、你唔鐘意既

試過 但真係唔係我type

第n屆連登吹水大會正式開始！

試過比女同事溝左幾個月

當時只係覺得佢成個痴女咁 精神有問題

最後都無彩佢

包你媽媽咩
包皮呀？

傳銷/保險
機會最大

個哈比人同你吹水啫⋯⋯

竟然唔係屌人

Wechat

LM

毒撚怕事
成日都驚呢d會唔會比人#metoo
所以成日都好想試但又唔敢

做野大把人被逼要裝啦利申轉工之後del左

但平心而論
佢做到咁都唔只係想做frd
同埋你地差咁大年紀
Frd唔到都係遲早嘅事

有冇下文

含大

包你個閪啊死毒撚

姐弟戀啦

兩個陳年套但扑左4+1鑊

同幾個fd去芭堤雅諗住嚟個6日淫亂party
第1日揀中咗嗰條女
之後幾日都約我 問我去邊玩
帶埋佢玩好唔好
跟住成個6日嘅旅程除咗去酒吧飲酒
都無搵過自己班fd
幾晚都去咗佢屋企訓
日頭就帶咗我去野生動物園
又帶我去睇人妖show
又請我食飯
除咗第一日有畀肉金之後無畀過錢
好似拍咗6日拖咁
走嗰日仲送埋我機

食花生睇吹水大會

點解男人唔會沉船

咁都撐到一年，誇張

夫妻枚點玩?

成60kg
好撚肥

係咁chur住你都煩啦

都係個句免費野最貴

你rm?

包你老母 收屍啦你

比錢揀定交友app揀

食完LUNCH繼續

真
酒店+火車+其他買野個啲都駛勁多

痴線啦130都叫唔肥
110都猛猛地車邊...

16x身高指

住hall試過比女溝 成日過黎我房幫我整房 最尾冬天夜晚好凍一齊攬住訓

落去蒲試唔小..
自動波跟你走 問你去邊...
有D散場食宵夜比人WTAPP問你起邊 叫你上佢到/叫你接佢
亦有試過有條女玩左陣直接話今晚陪你
講住咁多先 信就信 吹水我不舉都得

當165高...過105都算肥啦....比盡你110...

有女仔wtsapp我話book左酒店開房等我
我淆底，冇去到

試過
同意

gogobar 6000銖過夜
聽返fd講wechat附近的人有好多好平
不過唔敢試

行街撞到 話我好靚仔想坐爆我
之後就屌左3擭

利申 真事 haters gonna hate

同個住勁近嘅女仔講話胃痛加發燒然後條女話泥煲粥俾我食
屌佢老母最後空左肚半日又病又盛照扑差啲暈仲要冇粥食

間唔中都有，不過質素普遍麻麻

依啲仆街無口齒

Anyway 喺度食唔好喺度痾啦

呢啲女最撚賤

130磅已經重過好多連登瘦撚

每週吹水大會呀清

想啪你個陣: 吓 !? 咁都算肥 ??
啪完: 減肥啦肥西臭雞

我好nice的
樣衰都會話人地唔差

佢肯定係衰太自信

其實肯厚面皮 好易溝女..

錫完之後吳唱k霉撚哂

點解會HAND到機...

正宗襯你病攞你命

咁細個就有個仔

住得近姐之後幾年都冇再撞到過

賤女人

我第一個ex拍左廿幾次拖
係仲未人人有手機既年代
佢係街成日俾女撩同搭訕
初戀係喺街問路識返黎

去salon剪頭髮個洗頭妹話留意左佢好耐（係出面行過）

去ocamp個組媽（有男友）主動獻殷勤
讀IT讀左一年，班入面幾條女全部食晒

同我一齊左之後都有兩個女仔約佢去AIA

你是咪波細 同埋身長過腳
有啲嘢係比例來嘅

有次遇到個痴女 係都要留喺LKF玩到天光先走
仆街玩成晚人都攰啦點仲點屌
朝早送佢走之後就番屋企瞓

即係你地各自喺gogobar度比錢揀咗個女人一齊過呢六日？

成世打飛機咪唔會有病囉

去過nana plaza不過無乜特別

玩成晚我有力慣左個生理時鐘 起酒店屌完 大教訓 訓醒都下晝5-6點
果陣既生活真係幾爽

送自己上門就有
嗰陣無屋企返所以去咗朋友屋企過夜
原本以為會同床訓，點知佢叫我訓佢阿媽間房
佢就返自己房訓
第二朝有嘢做所以佢好早過嚟叫醒我
但我賴床唔起，佢就陪我訓多陣
大家係訓同一張床啊但中間隔成個身位
嗰時其實大家對大家都有意
所以我expect佢會抽少少水，點知完全無
最多係醒咗之後傾傾下計佢訓落我大脾
我又掃下佢頭髮

好好休息

我都有類似經歷 又係女仔出到聲
依家諗返好後悔 屌扮咩正人君子

跟住食個飯又再落去

幾年前試過有個係TINDER識既大波妹，真係幾好波, D CUP, 眼大大
D身材係港女來講係真係頂級
但就係D格臭，睇佢IG/FB 成撚日叫春，好怨婦

後來大家都有拍拖，都係IG互follow咁, 後來我單身，佢好似都係單身
因為大家番工地點近，咪chat熟絡左，加上佢後來先知我份工都叫OK (同佢以前果D holister 大隻仔男朋友比)，態度唔同哂，佢成日撩我一齊食飯，又話我唔約佢果D。同佢講想睇邊套戲，又錄音姣到死問係咪想約佢睇。
之後有次我去GYM, 佢話下次預埋佢，佢都好耐冇GYM。我話我係屋企樓下會所gym咋wor，平時都夜先workout，夾唔到時間
佢話咁咪GYM完上我度訓

但睇佢IG真係好趕客，呢D女我深知唔食得，好長手尾。
所以我拒絕哂佢所有野，後來佢都冇引 唔搵我

佢Ig點趕客法？

14 15歲個陣比條豬扒無啦啦咀鳩我
陰影咁就一世

D STORY 好撚怨婦, 好撚港女果隻
同埋了解佢得知佢生活打理係好差既人。印象就唔好
主要唔肯食佢date佢都係因為佢性格一睇就知煩

巴打識玩
最正係再落去玩 各自各玩
條女飲醉左有條仔想攬佢走
走埋去問條女跟邊個走 條女即攬返黎再走
上到房好似知衰 即除我褲含 果個虛榮感正到呢

似食完好多手尾跟.
唱完鬆一定比佢唱到癲

自動送上門，係男人的角度係最怕係有手尾跟。對你有意思除外~

免費的=最貴？

最主要係怕條女唱/發癲煩住...
最好就食完大家都唔會講咩

我睇咗做屌你老母

嘩諗起都扯扯地
咁咪錯過咗其他女

條女童顏 聽教聽話
果陣玩左排 最正係完全冇講過一齊
完全冇提過關係

講真 你個留言係講緊 「你送上門俾人屌 人地都唔食你」 定還是 「你主動媾仔 但啲仔唔受」
如果幾次主動送上門俾人屌 條條仔都灑手擰頭既話 = 外表問題
次次媾仔想拍拖 啲仔都唔受 = 性格問題

單身果陣有一個咁既女係身邊都真係幸福

羨慕巴打

繼續啦 講啲唔講啲

發撚完夢未

出去玩夠厚面皮 玩玩下就食左好多女嫁啦
依加有女先冇出去玩...但有時都心郁郁...

無食到
點講落去

真正送上門

咪講笑
我試過係日本坐鐵遇到個痴女
明明好多位可以企
係要痴過黎要個屎忽磨我條j
但驚佢係屈我話非禮
我愈縮後佢愈過黎
我驚到落車再等下班
條女似廿歲頭 仲要幾靚
好撚爽但驚死

問題係見得太多，明知連登廣告係跟個post嘅keywords出，呢啲情況好常見，又成日見人post

所以啲家長先係唔係都指定要女導師

係 根本擺個學生妹同個大學男仔喺一間房係好撚危險
仲要著校服 點忍呀auntie

我主動媾仔 但啲仔唔受

但你地無做到男女朋友

冇啦 16歳腦荀都未生埋 點溝通

幫佢答姐同埋佢唔靚仔
係高大

佢幾高呀？
全部都係佢自己同你講？

188
係佢講
不過都真既
佢後生時都幾口花

我修心養性啦
早幾年都玩夠

唔洗負責任

巴打做咩冇再同人聯絡嘅 冇feel? 佢又冇再搵你竟然?

有無圖

我都唔知，可能佢覺得有罪惡感掛

男朋友

巴打一定好靚仔

佢中學田徑隊個閪窄撚到

想學下野，點解關事？

幾年前嘅事啦anyway thanks巴打

忍一時激撚親自己
退一步益鳩埋人地

係我自己呀

依個時候梗係重色輕友

個陣我18就話屌姐姐，去到30咪變屌嬸嬸

個陣真係毒撚嚟咩都唔識
不過之後都有keep咗一年

大家有共識發展唔到做情侶，去到後尾出街十次有七次都係變咗去酒店搞

再過兩三年之後見到佢ig都已經有男朋友

雖然係好回味上床個陣嘅快感但都好後悔冇咗個fd
但再番去18歲個陣咁緊火可能都係會再做錯決定

不過個陣可能佢年紀都唔細，事後諗番係幾識引到我好想要嘅

係
佢仲有個家姐 孖生姊妹黎 都係咁撚淫
咁岩個個暑假仲要屋企人返晒大陸
而家諗返起如果個時醒水啲 個暑假應該過得好精彩~

我唔介意 你呢

有女仲唔會痴埋去咩
好明顯係故仔
繼續FF

你都痴根
點知會唔會話我非禮報警
9成9入硬

女同事試過 佢上過黎幾次 最後嗰次 佢太主動借機會摸下你 無喇喇訓你張床 唔願走咁

嗰次之後 佢可能覺得冇癮 無再上黎

利申 唔是gay 佢太男人婆 無感覺

[member]你個名
之前返工有條女食藍苺然後嘴落嚟
第一下覺得好撚臭，之後慢慢enjoy
between嗰條女好撚正同好撚嘴得/member]

呢張圖反映個現實

我響架的士恰完訓醒嗰下，個小肥妹仔原來挨咗落我度，兩隻手捉住我手（喂屌係咪有啲野，定係sell保險sell到咁撚樣）

跟住到咗佢屋企樓下附近，由落車到佢去到佢屋企樓下，條女都係保持雙手繞實我隻手

跟住咩都冇講，跟咗佢入屋，然後就是做愛做的事

其餘3Q都中出哂

嘩正！睇到好想主動食仔

ching有無咩場景推介下
咩環境無走雞

背景: 大家同事

要睇人
你問我18歲個陣只要條女ok應該就會上
依加如果份工我打算做落去絕對唔會搞同事

諗返起都幾癲
你依家比我都唔夠膽

明你感受啊，巴打
不過果時咀我既係靚女師妹黎，身材仲要好好
但我扮曬正人君子拒絕左

其實溝女就係應該要好似當條女係細路女咁照顧就得

條女都預鳩左樓主屌佢
不過個劇本唔係條女咁諗呢

禁錯制
邊撚個會信

又唔講detail d

講多d

應該毒撚第一時間比唔到反應
下意識安全起見拒絕左先

搵得返既話
到時包膠

咁緊火

你個個樣靚身材正點會明我感受

btw 另外試過一次放學個女仔話想去我屋企玩The sims, 玩玩下話好累上我床休息得唔得, 之後叫我陪佢得唔得

但個陣我玩緊AOC好緊張, 叫佢自己訓, 後尾諗番起都覺得自己on9, 有女唔屌係度屌AOC

利申: 朋友only, 有兩部電腦各有各玩

睇黎巴打應該都係靚仔黎，以前細個太純，唔會諗到呢d野
細個太多呢d機會唔識珍惜

小學三年班果時 俾家姐個fd (中二)壓係沙發到錫強吻，佢都幾靚女，但我又怕醜左閃右避，但其實內心好想快d咀落黎啦。。

升到上中二，打機識左個靚女身材正既師妺(msn年代)，果時朝朝返學逼埋同一個車廂，成日偷襲想咀我，内心又係好想，但又係俾我避開左。。。

之後中四暑假去左親戚屋企住左排，佢有個20歲頭既女，幾靚女身材超好 皮膚又好(運動型大波妹)。一開頭去住同佢唔熟，熟左之後，佢有時沖完涼會叫我坐佢床到幫佢按摩。
一路按一路話我大個會係一個好男人果d，果時我完全唔知佢講咩，同埋我剩係按膞，唔敢手多按第二度

仲有好多但呢3個最印象深刻了

利申 斯文運動型

以前細個係ON9 D
到大學我都仲有少少咁. 但唔多
後來大學畢業做野放開左, 完左一段大學拍到畢業做野散既感情後，出面識多左女就放開左好多。

到而家入錯行，已經冇女了
往事只能後悔

咁你而家d女點食

斷背山?

交友APP 傾下就岩傾見面就食到架啦
呢兩年都冇啦, 修心養性感情穩定

巴打咁多呢d經歷應該係男神級數

仲要全部樣靚身材正又係姐姐 好想佢咀落黎但又要怕羞避<<<非常明白呢種on9心態 懶係正人君子咁, 就錯過左好多機會

係咪甜故嚟

其實有冇話幾耐見/交換IG？

狗也不屌

應該唔算男神啦，係多d女追咁
扮曬正人君子，而家廿幾歲人仲係青頭

其實仲有好多一般既，果d冇講啦

真人真事，可以寫到甜故
但全部都冇最重要果part

而家有個隔離department既阿姐 成日送野俾我

姐姐真係好撚正!!!
最正係有次出去PolyU做freelance, 個陣好興玩"附近的人"
搖到個姐姐傾下計, 問我收工得唔得閒陪佢玩, 落左TST飲酒(但我係唔識飲酒既)

之後我好快醉左佢送左我返佢屋企, 個晚既事我都冇咩印象 (哂撚曬)
淨係記得有句對白好深刻就係, 我話: 你咁快濕哂, 佢答我: 唔濕點同你玩丫(係耳仔邊講勁姣既tone), 之後就斷片

第朝goodbye kiss完之後就再搵唔到個個姐姐, 睇黎佢係搵我洩欲
到依家我間唔使都會FF J番上面講個一幕

最快見試過第二日就見 換IG呢D好閒，唔洗換都得。
最快爆房試過四日左右. 條女講到明等緊我撩佢傾甜野，傾左兩晚甜就想約, 結果同我講聽晚OK。接我收工就去爆房，但屋企管佢要佢番去食飯，爆完勁快佢就要走先。

如果兩三個星期日日密傾個女仔都冇咩意思想一齊食個飯 (食飯呢D真係好基本) 咁你要試下搵第二個。如果成個月以上都冇咩進展，可以del佢chat

但我唔係想好似你哋咁玩弄感情
想真正識下異性，就算唔發展都想做朋友

預咗冇人信架啦，一時之間大家個腦都空白左啦

好睇條女點諗
咁撚主動都唔扑我
好侮辱，嫌棄我

又係會冇左個朋友

有D女仔上網識人就係想扑野
u never know
佢地兩樣都得
你一樣可以做左人男朋友先扑人
先性後愛亦都冇問題
FWB又係
唔好覺得有左性就唔會有感情。唔係frd
我同一個女仔朋友識左4年，期間大家都轉過兩個伴侶，但我同佢上過床過夜，又會一齊食飯，飲野。

你真係只想pure 識人試發展，都係同一個approach, 唔會變。係睇你take 唔take further step去試探姐。你唔做果D，用時間證明比對方睇你想長遠發展一樣得

有冇多d啊？

咁多靚女送上門

痴那線

呢個食左真係大檸樂
條女一定當戰績曬命

千祈唔好當女人係女神，佢都只係一個普通人，咁你就會易成功d

你普通人/7頭
靚女唔會送上門

講完

笑死

切J閪

同個台灣女出左去玩 陪佢番酒店 太攰訓著左
醒左發現佢拖住我隻手 之後搞左

學到野

講下通常點揾sp 點識？ 點暗示？

同男朋友分手個陣用性留佢，最後佢屌完鬆

你個名

爸打講得好
依D柒頭係要夠惡毒咁屌

我真係憎死佢
咁大個女未試過咁冇尊嚴

詳情係點架

你同佢點識？

睇完真係有啲葡萄
利伸：同女友中5一齊到而家出黎做左幾年野
玩都未玩過
唉

講下通常點揾sp？

大學時期有條女同Course（唔洗FF，條女唔靚、又唔識打扮，明明20歲仁但搞到個Look好似40歲C9咁）
識咗幾堂就突然話好羨慕我住新Hall，問我可唔可以上我房
嚇到我屎都標埋即時拒絕

巴打實好靚仔

我個人覺普通...
有D女話唔靚..但有D話靚...好難定

好耐之前搭巴士識過一個靚女, 因為一齊上車一齊落車, 落車果陣直接問佢拎電話, 佢又肯比.
Msg 咗一兩日, 夜晚突然打比我, 話好醉,問我可唔可以落樓下接佢(住同一屋苑), 咁我即刻落去啦, 佢有個男同事送佢返黎, 我就接手, 點知佢話唔想醉住返屋企, 叫我陪佢係公園坐陣先, 跟住就訓左係我大脾兩個鐘, 食晒波餅. 但我當時冇乘人之危, 因為佢真係好醉.送埋返屋企就走了.
之後當然keep 住msg 同食飯,兩星期後, 食完飯佢叫我上佢屋企坐下,橫掂屋企人訓晒覺, 上到去佢房真係傾下, 我冇多手, 最後我話走, 點知佢話: ( 如果我叫你留係到你會留架可??) 咁佢就叫我上床坐.
去到呢個位我都要主動d 既, 係我kiss 佢先, 之後除埋佢件杉, 又白又大波又靚女, kiss 同摸左兩三個鍾, 佢隻手解開我褲頭, 差少少就掂到, 跟住話: 冇套wo, 我驚你忍唔住, 都係停手.
結果kiss 同攬足一晚, 天光先走, 隔兩日先係我屋企搞返. 但其實當時佢有個對佢好差既男友, 我只係水泡, 一個月後就唔再搵我, 話同返男友一齊.

但真係好難忘.

呢D如果讀書果陣好易上心沉佢船
大左就會睇開D handle到

同屋苑仲有無成日見到